諗住見工前剪下個頭,點知變撚左個柒頭

有乜方法搞搞佢
起碼過幾日唔洗咁撚柒
定係推左個interview佢算

直接剃光頭咪得

戴假髮

人型就型架啦

無圖你話條7俾人剪咗都得啦

圖呢

gel起哂佢

人地都唔知你之前咩樣
又點知你7
照去啦